暫時唔好再分勇武同和理非

我知道 最近發生好多事
令到大家都好崩緊 放鬆唔到
但係唔好標籤左自己做勇武
就唔想出席和理非活動

你地企出黎 係因為支持依場運動
支持緊一個理念 信念
唔好覺得和理非無用就唔企出黎
勇武唔代表每一次出黎都要郁手
肯堅持每一次活動出黎既基本盤已經好小
希望大家可以收放自如
要勇武既時候勇武
要和理非既時候退一步

我地難得大和解左 堅持左兩個幾月
唔希望到依一刻撕裂 大家仲要一齊贏
記唔記得我地約好有一日係煲底除低口罩
見下大家個樣 擁抱下

推

係

push

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

同意，唔需要分類'

推po

啱 點解一個人唔可以同時和理優同勇武
唔好比二元對立的概念限死自己
就算P牌仔推唔到都照推

記住天琦教我地要因時制宜

根本而家前線手足覺得邊度有戰略價值就會去邊度
邊度唔夠人就去邊度

拎住塊foamboard既唔通就係純文宣和理非咩

因時制宜呀
香港最大既隱憂係恐懼份子同解散軍

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

你就7788
吹割蓆風既擺明係鬼

612 721 728 805 811

試著說大家都係手足請企出黎，不要說勇武係前面和理非係後面。

嗰頭樓豬叫唔好分勇武和理，你又分啦
錫你春袋丫嗱

大家都是抗爭者，不分化。
王丹的分析亦好值得大家睇睇

818香港人大遊行
和理非勇武缺一不可
United we stand, divided we fall

岩呀 唔好強調自己係勇武定和理非

兩者冇衝動架喎 一個人同時可以係

避免比政權分化

天琦教過我地要因時制宜呀

隔離po已經有人吹緊如果見到有示威者太激進,要阻止同拉佢埋一邊
上個月明明仲講緊要離佢地遠D,依加又學2014咁吹捉鬼

根本影響遊客都無輸
香港國際地位下降,
出入口就阻
旅遊警示
先比到壓力政府

試著說手足

獌狗手足

推
要不分你我

推文回覆

推
我覺得「和理非」同「勇武」係指當時既action，唔應該係指身份或者係標簽

推

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

大家要認清楚
出黎唔係支持勇武或者和理非
唔需要分黨分派架
你出黎係因為支持依場運動呀

推
樓主講得好

支持

企得出黎，就係自己人，邊到使分！
約定大家煲底見呀！

721 811

係
出黎既都係手足

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

合體做和理勇

好認同
加多句因時制宜

睇場合睇戰埸
戰埸配番可以最大化效果既戰略
一時full gear
一時和理優

勇武和理唔係角色
係技能
你打機唔會淨係出一招技㗎嘛

Pish

不要斷章取義
喺警署外掟同機場掟兩回事

因時制宜

agger

認真po無人理

理緊

上呀

p牌子手動正皮你

呢個岩呀

arm

好多手足等緊大家 我去緊啦

上呀屌

推呀

就好似我希望啲人唔好標籤自己和理非，就唔參與以武制暴咁

因時制宜呀

我地冇分勇武定和理，出得黎都係手足！

岩呀

推爆佢

互推

啱呀，後雨革五年淪陷之後，以武制暴係最適合而家嘅時代

應勇武既時候勇武
應和理非既時候和理非

推上熱門

其實有啲和理非都曾經企得幾前
好多勇武 連文宣都做埋

和理非 & 勇武
係身份 但冇話鎖死

講得好

係
大家出黎都係支持依場運動

相約煲底

黎呀

每次都應該勇武同和理綑綁，每次都應該前線以武制暴，後方做文宣支持以武制暴

一直都做緊依樣野 但係覺得大家開始撕裂

人呀屌

Gogogo

818 需要大家
香港人要團結

冇，大把人話反對勇武唔係同勇武割席咁解喎

我亦冇見和理非有幫手處理公民逮捕權嘅問題

樓主講得好岩

唔好分裂啦
小妹錫你春袋架

agger，將同路人分類只會削弱動員力量

和理非、勇武唔係人嘅標籤，而係行為性質

一齊推

我邊有分裂？我冇反對和理非喎，幫緊和理非做法律文宣喎，反而係和理非係咁反對勇武

我反而希望你回應吓，覺得點先可以阻止觸犯三不嘅人

利申：我根本就係和理非，只係一個真正唔割席嘅和理非

前面嘅人請你立即停止分化
否則錫你春袋

其實我諗唔少人係兩個派別都有做

係連登有割蓆風咋
巴打試下出去睇下facebook其實啲人都仲好定，起碼我住個區個group真係仲好定（黃區）
連登揚左預左好多三毛分化我地，但真係手足既希望記得不割蓆不分化不篤灰。

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

個性化簽名分三毛

———————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

好多勇武經過琴晚既指責都好唔開心

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

包括今日既道歉、勇武既決定同有份建議既人

應承我，除罩相應果日，我要見到你

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

中共, 港共分化, 滲透無所不用其極。
槍口一致對外!!對準政權!! 不分不割!!齊上齊落!!

核彈都唔割蓆呀

啱呀，咁究竟點先可以阻止啲指責？一阻止指責就會畀假和理非話分化

文宣圖

推到上熱門

唔明白文宣圖點令觸犯三不嘅人停？

其實連登啲風四圍吹，最少我去fb 啲page 同group 係無咩人割蓆
至於指責，如果係無意義嘅指責，即係齋屌就唔好理
有意義嘅係提醒/檢討

其實我都唔明點解和解左兩個幾月
到依一刻會開始撕裂
我都諗唔到方法

同意
大家都係手足
討論策略直接用行為講就可以
舉例：勇武今次唔洗衝-》手足今次唔衝有好處，如...

1. 啱，而家反而fb仲多勇武過連登，正正就係連登太多風向撚、解散軍，點先可以肅清
2. 但反而啲冇解釋、唔使用太多腦嘅指責po，先最熱門

唯一有意義嘅，就係唔反對、只幫手做

因為風向

我都未有解決方法，但努力中

希望大家唔好比人影響到
你地堅持既係一個信念呀

不得不承認連登一定有好多網軍，惟有大家手足心水清自己分辨

但冇可能話「和理非今次一齊衝」係咪？定可以？

反共就係同路人

一講獨立思考就會畀人屌
而且前線係爆緊眼、甩緊牙、腦出血緊，已經冇時間畀手足慢慢練習思獨立思考，時間畀咗五年

講既人都冇提過依一點,多謝你幫佢地兜同詮釋真意思
不如你順便講埋有咩情況應該捉鬼,有咩情況唔應該
大家投票做個共識呀

啱

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

天琦

認同的話幫手推一野
［道條撚］錫春袋都唔割係指：錫春袋冇做錯到！ 錯既係過街老鼠春袋太臭！

琦b

電話就黎無電

一齊推818先

推
8.11 警察於太古站C出口進行恐襲

我會幫你推

入機場問人借

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

818

尋日嘅事已經告一段落, 而家最緊要係大力宣傳818

阿狗手足

we connect

法國黃背心運動 支持港人反極權
無國界社運報道

法國黃背心運動在上周六進入了第40周。這次巴黎游行的特別之處，是黃背心運動高舉支持香港人抗爭的橫額（見上圖）。

同時，黃背心在其面書上發出號召，聲言下周六（17號）的游行，將正式以支持港人的抗爭為主題：

“拿出所有的雨傘！☂

香港有超過200萬人走上街頭。

他們甚至開始舉行歷史性的總罷工。

每天都有示威活動，參與者決心抵抗壓迫和威權。

和黃背心運動一樣，大批抗議者遭到逮捕。

香港人的抗議是為了保持他們的身份和自由。

讓我們一起來聲援這個有條不紊的抵抗吧。

香港人用雨傘來抵抗催淚瓦斯、鐳射和警棍，讓我們向這種鼓舞人心的創造力致敬。這兩場民主運動雖然相距甚遠，但卻遙相呼應。

讓我們不要錯過這個歷史機會，讓全世界看到法國的黃背心運動支持所有的民主運動。

8月17日會有眾多同路人加入我們，別忘了帶上雨傘！
我們將在8月14日（星期三）一起製作海報和橫幅（法文，英文，中文），時間為18：00到22：00，歡迎大家參加。（聯絡我們瞭解更多細節）

歡迎法國所有組織聯名支援和參加這次遊行！街頭見！

👉giletsjaunes.placedesfetes@tutanota.com ”

（

香港人不孤單！

另外，法國的團結互助工會（Union Syndicale Solidaires：）分別在8月2日和6日，發出支持港人抗爭的信函：

“2019年8月2日，巴黎

親愛的兄弟姐妹：

團結互助工會完全支持你們為保衛和改善香港的公民和民主自由所做的努力。面對無法避免的鎮壓，我們保證站在你們一邊。

祝你們的集會、示威和罷工好運。

感謝你們把抗爭以及國際支援的最新消息發給我們。

聲援這場勇敢的鬥爭比以往任何時候都更加必要。

法國團結互助工會”

無人分過咩勇武同和理非
得D鬼同犬分化人果陣先會咁樣標籤人

勇武同和理非只係行動性質既分類, 而唔係人類型的分類

岩

啱
係技能，唔係角色

就黎到機場

係手足

無錯

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

應承我，除罩相應果日，我要見到你

真係抵2018年法國拎世界盃

推大家都係手腳呀

我要見到大家

818齊上街

到時見

手腳

波台狗語言係咁

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

推！！！！

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

同意

818 hongkongs assemble

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

811

一早就唔應該咁樣格硬二分
行到幾前先叫勇武?
行到幾後先叫和理非?
當你亂咁標籤行動派=勇武 靜坐=和理非
就好容易墮入以為比人割蓆既思維

大家不嬲都係槍口一致
我相信就算自己覺得比同路人吊好傷心
都係會出黎幫手
If we burn, they burn with us

啱，呢個分化已經過時

推呀，最緊要團結

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

真

推！團結！

1212

real

Yaya

yaya對25和理非
對摩佬好勇武

同意 全部都係手足

熱門

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：